｛長文｝「某平定道學校驚現教蓄！！」

代朋友開post
事源 近日我同我朋友傾開計 之後佢同我講佢係學校發生咗D唔愉快嘅事

我朋友：
訓導老師A:
訓導老師B:
我朋友老豆：

咁我朋友呢就因為扣分問題要見家長 當日佢就同佢老豆一齊去見 咁見見吓呢 訓導老師A就同佢講

：你個女呢上個月已經唔見咗部 I phone Xs max 啦喎 佢無同你講咩？ 跟著佢老豆就開始發癲同訓導老師A講。

：之前新年假呀 個女同佢男朋友加佢兩個朋友返大陸玩，點知佢有個朋友突然唔得閑就變咗三個上去玩，跟住呢我老婆就係大陸屋企執到個condom 肯定係個衰女用啦！

（其實實情係我朋友冇做過呢啲嘢，所以根本就唔會有，而且佢老母搵到嘅時間點同個女上去玩已經係相差左成個幾月，佢老竇同佢條新女喺嗰邊嘅時間點就係佢老母搵到嘅時間（佢老豆同佢老母咗離婚）跟著訓導老師a就將呢D私事未經同意之下同訓導老師B講

：你唔好同我講大話啦 ，我知晒你啲野㗎，唔好唔認啦！你同我寫格仔字吖 ！同我寫清楚啲！

跟著訓導老師B就不斷問我個frd 屋企D家事 一口咬定係我個frd錯 仲用好惡劣既態度恐嚇佢 強制性停佢課 唔比佢出去食飯） 等等⋯

（其實呢件事首先根本就唔係學校範圍可以處理到
有其他老師都咁樣認為 但係佢都一而再再而三咁恐嚇我朋友話佢情緒唔穩定要見社工唔比佢上堂 仲話事態嚴重要退學）

呢個老師持住自己下年做副校 就不斷打壓學 而且持住自己職位高 權力大 對老師施壓 唔想比呢件事揚出去！

呢個死教畜就係林x莉老師 林老師我祝你全家仆街死
佢仲有好多衰野 想知再講！

咩係格仔紙

扣咗分要寫低事發經過

乜撚野平定道名校呀 孔仙洲講清楚d呀嘛 陣間人地誤會係培敦

我幾撚時有講話名校姐

做咗就認啦屌你老母

培敦斧山道黎

你講我個frd?

下，L4做到副校？ 條仆街憑咩？

聽到內幕消息話應該做梗

無人話係名校

呢間嘢咪上次有數學 miss（被男朋友）放相上 Instagram 嗰間

A係邊個，B又係邊個

屌呢間垃圾學校成班大陸狗讀

圖？

sor9 呀叔讀個陣l4條仆街成日話自己名校

名佢老母咩，垃9圾學校

喪講支那語 不了

陣間又會召喚到一大班校友上水

你係校友？

L4以前唔係剪學生頭髮上過報咩

一個月內聚集第二次

上一單係乜

講教畜點止呢個仲有個狗公同痴線佬呢